搵相，關於金鐘費特拿

有冇人有Backup,張相比人delete 左，想回味下張相

利申支持撤回，香港人

打波果張？

留名

帶曬雪鏡，揸曬網球拍，拉弓迎擊催淚彈

外國黎

做咩要delete 左張咁靚既相

但我記得標題係金鐘費特拿，似香港

唔緊要，照share

樓主fact check下先ok?

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post